[oneplus3]壞完又壞 買過部定係再修好

op3真係好易壞
上年9月買
半年前壞內mon整咗幾百蚊
呢排後鏡都壞埋 對焦唔到
攞返廠整又要幾百
用咗一年都冇
整定係買過部好

你咪買部Oneplus 5返嚟撚15日，唔滿意就退機。

部機咁平
整多兩次可能同你買部新差唔多

我都係咁諗 但用咗一年都冇好心痛

定係屌返部二手ip6

i6 已3年機齡，仲要2手，你認為仲會用得到好耐

朋友用緊I6+同OP3t玩傳說對決
話點解我部機咁順
仲要而家已經有OP5

用埋d 支那機預左

唔係有一年保咩？

d支那機/oneplus打手唔係吹到部機好神既咩
重唔快入黎拖地

你唔玩屌米咩？

順係好順
但硬件好易壞

換第部啦

用左成年都冇事

我諗你真係唔好彩

但點解你一年都未夠仲要比錢整，乜唔係有保養咩

斯德哥爾摩

同問 唔會為左慳幾舊，走左去買水貨卦

如果係既話, 我真係恭喜你呀

one plus有保養咩
利申 官網訂

點會無保，一年保既

開心share買1+5連配件減150

笑撚死

屌你 冇保我洗鬼係官網買咩

但係出面整過，唔知仲保唔保呢